（時辰到）郭文貴爆：美、歐政府將出手制裁香港中共高官

香港反送中示威活動持續進行，美國總統川普21日再度重申中國應以「人道」方式對待香港的立場。對此，現居紐約的中國反共富豪郭文貴爆料，美國政府與歐洲政府將對香港政府官員、共產黨的高官開始制裁，強調西方的「潘朵拉盒」一旦打開，共產黨就準備「嗝屁」。

本月初曾爆料8月4日起，中國已派出至少7萬名便衣潛入香港，12日前人數將突破12萬人的郭文貴，23日發布最新影片表示，美國政府與歐洲政府，或者美國率先對香港政府官員個人，或是共產黨的高官開始進行制裁，「這就是未來西方的潘朵拉盒，一旦打開誰也停不了，共產黨就嗝屁，就徹底完了」。

郭文貴稱，第一，美國對香港某些官員制裁這件事將很快就會發生，第二，美國將會停止或是取消「香港關係法」與「香港自貿區協議」，第三，美國與歐洲將會對香港反送中事件「更加明確的政治表態」，然後會有會一系列的保護措施和政策，他強調，「據他瞭解這些事情很快就會發生」。

郭文貴說，8月1日他爆料共產黨要對香港實施戒嚴或實施「緊急狀態法」，沒想到共產黨最後是偷偷摸摸地派人去香港，「派多少人都在美國政府與歐洲政府的掌控中，他們（中共）所做的任何事情都在西方國家的監控之中」。

嘿嘿嘿

范冰冰條片呢？

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

聽住先

快！！！！

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,待定, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場有機9月6(五)搞埋
全部1點，唯一底線，唔衝禁區(會變恐襲)
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

聽日826 仲有國泰城

片呢。。

范冰冰

BTW，記得預埋香港一大班愛蝈尤其狗政同班党狗！！！

係好事

但係條撚樣信唔過，佢仲爭我范冰冰祼照

上次夠話出解放軍

吹水佬

好撚煩 block你老母 日日郭文貴

係要衝出黎燈...靜靜地赢唔得既

咪撚燈啦屌你老母臭共碟

9up怪
歐政府搞好脫歐先算啦

班農早幾日都話美國已經整左份制裁名單

唔好再post郭文貴

Drwam bear 夠話梁振英會仆街，仲信埋呢d 弱智野？

國際協助？別再發夢了，國際間只有利益，沒有免費的正義。請撫心自問，你地有關注敘利亞，阿富汗平民每日嘅苦況？睡覺中突然遭到空襲，可能一睡就不醒。
有關注北韓，新彊嘅打壓？佢地人民每日都生活係監控同操縱底下。
你，香港人在承受的，算什麼？憑什麼要國際援助你？你以為依家受嘅打壓好嚴重？比我地嚴重嘅人比比皆是，香港人只有自救才有出路。
成日覺得國際會出手？64 屠城之後全球制裁又點？中國有跪低？ 有民主？咁再7撚懞懞等人救， 命運自決。

出名燈

係連登POST佢
又唔信,又D人洗話要范冰冰條片

呢條友係大陸版游青源 成日話老解會落嚟

戒左鹽未呀9up佬

呢條友燈神嚟

郭文貴：如果中共2020年之後都未收皮，我就跳樓死！

一直預告西方世界將與中國全面對抗的郭文貴還強調：「2020年是結束共產黨在中國的最後一年，否則文貴就從那18樓跳下去，大家要記住我的承諾」。

冇錯
中港M記係中信有經營權
但個品牌一樣係M記
而M記個招牌同形象係咪真係支持human rights架
麥當勞作為國際大公司
又係美國股市上市
仲要係自己web page Missions & Values 到寫 Respect Human Rights

但係又比六折犯人道罪既香港警察
行為同說話都唔同既
咁係咪應該問下總公司佢地個立埸係咩呢
send email去呢到

美國巴絲可以直接打電話去

認真問
𠵱條友有邊次中過
仲燈撚過銷藥員

吹水佬 閱

12萬便衣 如果一齊去集會 應該12萬人都係啲大陸人

雖然次次講野都唔準

希望今次準

雖然班農都上過佢youtube，但部分內容真係係有炒作同fake news 成分
可能佢對象係班冇腦既蝗國移民，有咁大吹咁大

我條片？

我地唔可以唔搭地鐡，但港鐡Ｄ商場仆街la ，全面罷買港鐡商場

港鐡又封站，荃灣站，荃灣西站，葵芳站，你仲唔罷買！！！！
港鐵商場 (改去--->替代商場)
圓方
德福廣場(改去--->淘大花園/商場)
青衣城 (改去--->青怡廣場)
PopCorn (改去--->將軍澳廣場)
綠楊坊 (改去--->荃灣千色滙)
Citylink 連城廣場(改去--->沙田中心)
杏花新城
連理街 (改去--->將軍澳廣場)
海趣坊 (改去--->啟豐商場)
駿景廣場 (改去--->銀禧花園)
新屯門商場 (改去--->富健花園)
恒福商場 (改去--->置樂商場)

香港人撐香港人
可入去行街，去厠所，但唔可以消費

Avgle search 蘋果 is much faster

再唔制香港就係好難行落去
所有高位都俾中共插哂旗

郭生D 野信1成好啦

9up

唔理佢 9 唔 9 up

但依一步 英美歐盟一定要盡快做

係低成本高效果 既做法

一個國家做 可能淆鳩狗共
但只要一堆國家做 , 狗共咬唔到其中一個

我屌啦

吹水佬講邊樣有中過
勁撚過燒山

上次夠話出化學武器

中共間碟又出黎9up

咪燈

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

係就最好

想睇圖

衰撚過風水佬

咁TG都算化學武器

哈

等到頸都長

吹到咁大 幾時中過

掛住笑慢左少少

共享大灣區榮華

推

片呢

兩個 Gif 同步咗個畫面好L嘈

就算冇范冰冰三穴開發片睇
我今次都希望郭生冇吹水

大陸版游清源，真係好貼切

Ok

冰冰呢
戒嚴呢

美國個邊唔係話佢係spy?

歐美都要搵個原因用當地人造補血劍啦
我地唔介意

制裁完高官之後呢
班狗就可以安安全全？

呢條吹水佬

收皮啦 9up佬

鳩嗡唔駛本

靜靜地唔得嘅

以後唔用狗鐵，揀五至七區一齊遊行、集會，地區戰正式開始

出少句聲啦支那蕭若元
燈到仆街次撚次講完都唔中

唔信

又係佢

今次我信

睇到trump twitter講既野
我都識講啦

咪撚推

收聲啦 燈撚過燒山

我覺得佢宜家似KOL多過流亡人士

我睇咗張圖好耐 仲諗緊點解佢仲未講嘢
之後先發現原來係jpg嚟

（轉載至蘋果）內地客「消失」真相

佢同燒山兩個可以組隊
幻彩詠香江了

我覺得佢講既野唔錯得晒, 但時間點次次都錯

信三成 最多

叫敦生咪撚再燈啦屌你老母

即係唔會制裁啦
呢條友講乜都未中過，仲燈過燒山。

仆街，咁即係唔會

吹水怪

又9up

等到幾時
快點制裁 共享大灣區

寧願比外匯外國做利益交換
都唔想比中共

（轉載至蘋果）內地客「消失」真相

陳雲-腦燒-文貴

燈撚埋我嘛

其實呢條友係咪間諜 聽到d咩 就用YouTube 大大聲講番俾中共聽

收嗲啦

咪撚次撚次講范冰冰
好撚煩

佢有冇一樣野係中過

笑左逃亡左咁耐仲扮收到風

人地係針對佢講嘢9 UP吹水呀，唔係要睇Av
你兩個係真ON9 定假膠

人地係針對佢講嘢9 UP吹水呀，唔係要睇Av
你係真ON9 定假膠

岩 就係因為利益 香港正正有歐美利益先理
8964冇得比 因為係北京
當時冇乜外資 係中國內政
但香港搞事就係違反國際協議

自己救到就唔洗搞成咁成日抗拒外援

屌同燒山一樣，調返轉嚟理解仲可信啲

有邊次中？

點解好似無人提聽日8.26 國泰城！急推

有邊次中

唔係抗拒外援， 有實際行動過去塞返幾日機場好過成日博人地會救香港，重點佢地救唔救到都係一個變素

岩
英國脫歐 所以英國奶共

巴打不如開個post

我有開
不過冇人理

都唔可信

一日冇范冰冰,一日

呢條友仔雖然唔會好似燒山咁燈, 但更加多嘢似鳩噏
當然希望今次係真

呢條撚樣9up咁多次有邊樣中，完全唔想見到呢條撚屌

明年共匪唔倒台
郭文貴唔該你找數跳樓

英、美、加三國聯手，高官真係淆底

傻屄先會仲信而條撚樣

點解要post呢條友既野
佢有咩可信性可言？

Sent

日日聽佢打飛機 唉。。。。

刷存在感？

咪撚燈啦仆街

咪再post 佢
佢燒山 加強版嚟

郭文貴下下都吹大左。信一成好喇。

你老母日日都鳩up, 幾時有堅料呀仆街

呢友講野未中過

靜靜雞贏
唔好燈我呀

燈

其實佢仲勁過燒山

推612 721 811
前線多人就衝，有手足落單就打狗救人
9月開始每個禮拜塞機場

過期tear gas

佢就可以同燈若完睇齊
講親都唔中的

屌你，靜靜哋贏唔得嘅

一早講左十一公佈名單麻

其實有冇人計過佢講嘅嘢中咗幾次
twitter佢啲fans好撚狂熱
搞到我唔敢笑佢

一定要呀
等佢地共享大灣區榮耀

成日吹 都唔知信唔信好

美版燒山，講乜燈乜

同燒山互燈

破而後立

'If not us, WHO?
If not now, WHEN?'

RIGHT THE WRONG, FREE HONG KONG

毋忘六烈 八百義 兩眼 三十骨折 手腳筋
過期毒氣 元朗黑夜 811警暴 雙肺 一裙 無數屈辱私刑
撤回 定性 釋士 究警 普選

試問誰還未發聲
都捨我其誰衛我城
天生有權還有心可作主
誰要認命噤聲

Be Water

Push HARDER than yesterday
If you want a DIFFERENT TOMORROW

中國威脅論打壓外資 染紅企業清算航運龍頭大本營白色恐怖橫行貨幣操控 嚴重影響全球經濟反人道 暴力主義反人權 軍事鎮壓誣陷扣留外國領事館職員公然宣佈國際聲明已成歷史人面識別系統全面入侵私隱智能燈柱RFID監察行動痕跡 WiFi隱患信用系統標籤分等 限制人身權利打壓異己施壓公共交通系統公司施壓司法機關系統掌控執法部門成管治機器新聞媒體自由封鎖 假新聞一言定音不容異見之聲 網絡圍牆封鎖屏蔽 宣揚一人執政黨國 造王英雄主義改造信仰 壓抑宗教自由中國人納粹主義浪潮入侵西方主義國家新疆教育營文化滅絕非我族類 封村屠殺六四屠殺事件 歷史檔案依然封鎖維權人士牢獄之災 每年逃亡海外陳秋實律師片段、多位內地藝術家遭禁聲強制拘留 驗血 政治檢控 勞改人民日報種族歧視深膚色人種警隊內部以‘甲甴’爭議詞代指運動人士過期催淚彈CS神經毒氣 大量存放使用 社區災難解僱 清算 追捕 人面拍攝 ID追蹤

‘‘We work in the dark to serve the light.’’

燒山文貴幾時黎次合作

TG 大Group即將突破1600人：

TG channel會隨時更新資訊：

廣告：９月１集會完仲可以去機場

林鄭 黑警 冚家剷

哦

佢講既野無次中

快！手足們頂住，繼續向國際發聲

唔係抗拒外援, 係冇外援
個個都嘴炮多, 得美國因爲利益出下手

加火 撥火

我信名單一早有，差邊個禁制

充公佢地資產，英美國庫充盈

堅定流呀？

點解唔出??
我地就係想出! 取消一國兩際
以家都名存實亡，打壓打到仆街
同大陸無分別，差在無打死人姐

鳩up之鬼

冰冰片呢